\documentclass[letterpaper,12pt]{article}

\usepackage{currvita}         % Cargamos el modulo para Curriculum Vitae
\usepackage[spanish]{babel}   % Definimos el idioma español
\usepackage[latin1]{inputenc} % Cargamos el modulo de codificacion de caracteres para que acepte tildes y eñes
\usepackage{fullpage}         % Disminuye los márgenes, cabe más en cada página

\title{Curriculum Vitae}
\author{Alberto Berbel Aznar }
%\date{\today}

\topmargin  -1cm   % Para reducir el margen superior e inferior
\textheight 26cm  % Alto hoja tamaño carta 27.81cm

\begin{document}

\setlength{\cvlabelwidth}{40mm}  % Modifica el espacio para las etiquetas de los listados

\begin{cv}{Curriculum Vitae}

\begin{cvlist}{Datos personales}
	\item[Nombre completo] Alberto Berbel Aznar
	\item[Fecha de nacimiento] 07 de Octubre de 1992
	\item[Domicilio] Calle Roger de Flor No. 10 1º D, Zaragoza,España
	\item[Teléfono particular] 976535549
	\item[Teléfono celular] 657508064
	\item[Correo electrónico] 628204@unizar.es
	\item[Correo electrónico] alberto_b_a@msn.com
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Lenguajes de programación utilizados}
\item Java, C, C++,(ensamblador)
\item ARM, ARM thumb
\item CLIPS, Haskell, erlang
\item HTML, CSS, JSP, XML
\item Matlab, SQL
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Experiencia}

	\item[2013] \textbf{Realización de un Documento de Especificación de Requisitos de un sistema real.}\\
	
	\item[2013] \textbf{Desarrollo de una nueva funcionalidad para un sistema de gran tamaño en Java.}\\
	
	\item[2013] \textbf{Herramientas de control de versiones como Bitbucket.}\\
	
	\item[2013] \textbf{Técnicas y herramientas de validación y verificación de software.}\\
	
	\item[2013] \textbf{Herramientas para la gestión y análisis de requisitos.}\\
	
	\item[2013] \textbf{Herramientas de seguimiento de errores como Bugzilla.}\\	
	
	\item[Actualidad] \textbf{Desarrollo de una aplicación web consistente en un Smart Campus.}\\


\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Formación}

	\item[2010 a 2014] Estudiante de la EINA
		Grado en \textbf{Ingeniería Informática} en la rama de \textbf{Software}\\


\end{cvlist}

\end{cv}

\end{document}
