\paragraph{}Esta es la página principal o de inicio de la aplicación web $\mu$Search para el administrador de la misma. A esta página de inicio, el administrador será siempre redirigido cuando pulse en cualquiera de los dos logotipos de la cabecera de la página.

\paragraph{}Se le muestra al administrador un mensaje de bienvenida y una breve descripción las funcionalidades que tiene disponibles como administrador de la aplicación web.

\paragraph{}Desde esta página, a través de los iconos situados en la cabecera debajo de los logotipos de la web, el administrador puede acceder a:
\begin{itemize}
	
	\item \underline{\textbf{Añadir:}} Pulsando sobre este botón el administrador es redirigido a la página que le permitirá añadir un nuevo microcontrolador a la base de datos del catálogo electrónico.
	
	\item \underline{\textbf{Búsqueda:}} Desde esta sección de la cabecera, el usuario puede realizar búsquedas sobre el catálogo de microcontroladores en base a cualquiera de las diferentes características de un microcontrolador (Arquitectura, Frecuencia, Flash, RAM). Simplemente se debe seleccionar una de las características de la lista despegable, introducir el texto a buscar y pulsar sobre el icono de búsqueda.
	El usuario será redirigido a una página donde se le mostrará el resultado de la búsqueda en forma de lista de microcontroladores, con sus correspondientes características, y desde donde podrá editarlos o eliminarlos.
	
	\item \underline{\textbf{Listado Completo:}} Pulsando sobre este botón/icono el sistema redirige al administrador a la página en la que se listan todos los elementos disponibles en el catálogo de microcontroladores, con sus correspondientes características, y desde donde podrá editarlos o eliminarlos.
	
\end{itemize}