\paragraph{} Esta es la página del administrador para añadir nuevos elementos en la base de datos de una manera sencilla. En ella aparecen se le presenta al administrador un formulario con los diferentes campos a rellenar de los microcontroladores que son, uno por característica:
\begin{itemize}
\item \textbf{Referencia}
\item \textbf{Arquitectura}
\item \textbf{Frecuencia}(MHz) 
\item \textbf{Flash}(Kb)
\item \textbf{RAM(Kb)} 
\item \textbf{Precio($\euro$)}
\end{itemize}

\paragraph{} Al rellenar todos los campos y pulsar el botón \textbf{\textit{''Insertar''}} se añade el elemento a la base de datos y automáticamente se redirigirá al administrador a la página de listado completo, con el nuevo microcontrolador ya incluido en la lista.

\paragraph{}Como en todas las demás páginas del sitio web, si se pulsa en cualquiera de los dos logotipos del catálogo $\mu$Search (esquina superior izquierda), el sistema redirigirá al administrador a la página inicial de administración del catálogo.

\paragraph{}Además, desde esta página, a través de los iconos situados en la cabecera debajo de los logotipos de la web, el administrador puede acceder a:

\begin{itemize}
	\item \textbf{Editar:}
	
	\item \textbf{Crear Nuevo:} Recarga la página actual de creación de un nuevo microcontrolador. El formulario actual no se guarda al recargar la página.

	\item \textbf{Búsqueda:} Desde esta sección de la cabecera, el administrador puede realizar búsquedas sobre el catálogo de microcontroladores en base a cualquiera de las diferentes características de un microcontrolador (Arquitectura, Frecuencia, Flash, RAM). Simplemente se debe seleccionar una de las características de la lista despegable, introducir el texto a buscar y pulsar sobre el icono de búsqueda.
	El administrador será redirigido a una página donde se le mostrará el resultado de la búsqueda en forma de lista de microcontroladores.
			
	\item \textbf{Listado Completo:} Pulsando sobre este botón/icono el sistema redirige al administrador a la página en la que se listan todos los elementos disponibles en el catálogo de microcontroladores, con sus correspondientes características, y desde donde podrán editar o eliminar.
\end{itemize}