\paragraph{}En esta página se puede observar el listado completo de todos los microcontroladores existentes en el catálogo electronico y además, el usuario podrá añadir los que desee al carro de la compra. El listado se muestra en forma de tabla, un microcontrolador por fila, proporcionando información de su nombre, arquitectura, frecuencia, memoria flash, memoria RAM y precio. En la parte derecha de la especificación de cada microcontrolador, se halla el botón de \textbf{\textit{''Añadir''}}, el cual añadirá el producto al carro de la compra actualizando además dinámicamente el número de ítems en el icono del carro incrementándolo en uno.

\paragraph{}Como en todas las demás páginas del sitio web, si se pulsa en cualquiera de los dos logotipos del catálogo $\mu$Search (esquina superior izquierda), el sistema redirigirá al usuario a la página inicial del catálogo.

\paragraph{}Desde esta página, a través de los iconos situados en la cabecera debajo de los logotipos de la web, el usuario puede acceder a:

\begin{itemize}
	\item \underline{\textbf{Carrito de la compra:}} Pulsando sobre este botón el usuario será redirigido a la página del carrito de la compra, donde podrá ver todos los microcontroladores del catálogo electrónico que ha deciddo añadir a su presupuesto, visualizando además el precio total del mismo y pudiendo modificar la cantidad de unidades de los mismos.
	Al lado de este icono, aparece también el número de artículos que han sido introducidos en el carrito; número que se actualiza dinámicamente cada vez que el usuario añada un microcontrolador.
	
	\item \underline{\textbf{Búsqueda:}} Desde esta sección de la cabecera, el usuario puede realizar búsquedas sobre el catálogo de microcontroladores en base a cualquiera de las diferentes características de un microcontrolador (Arquitectura, Frecuencia, Flash, RAM). Simplemente se debe seleccionar una de las características de la lista despegable, introducir el texto a buscar y pulsar sobre el icono de búsqueda.
	El usuario será redirigido a una página donde se le mostrará el resultado de la búsqueda en forma de lista de microcontroladores.
		
	\item \underline{\textbf{Listado Completo:}}Pulsando sobre este botón/icono se recargará la página actual.
\end{itemize}